跟團去東京帶幾多日元去?

應該唔會點買野
帶兩萬日元夠唔夠?
同埋想聽到香港電話
係咪買張最平sim卡飛線落去最方便

ps

兩萬日元連1500港元都無

同埋去幾多日去乜嘢地方？

唱多啲啦 起碼五萬日元 你呢刻唔諗住買 但去到你就會想買架啦 日本野真係抵過香港好多

5日

多啲現金徬身會好啲
用作應付突發狀況

係其他post有巴打講過
佢老豆跟團去杜拜，入境後被導遊留低咗係當地機場，要自己坐車去酒店

但係2萬日元如果逼自己唔點買係咪都會夠因為一出糧賭輸哂

當初出黎做野年尾公司旅行跟團去北海道

諗法同你一樣

去到就出事了……

30000yen

跟團？淨係度遊都HK$150/日（無記錯既話）
只帶HK$1400就真係咩都唔使買咁濟
日本Sim，你香港電話飛去就等於自己香港打長途去日本
買張docomo 單上網，$68/6日（無記錯既話）

駛鬼帶咁多錢咩，五千日元夠有突啦。